# Kinopoisk-API #
Test project for KODE. MVP, Retrofit &amp; OkHTTP, Dagger, RxJava, Retrolambda, Butterknife.

Главный экран. По клику на иконку гаечного ключа в меню выезжает окно, в котором задаются параметры поиска. При выборе страны происходит подрузка городов, которые в ней находятся - можно выбрать любой город, доступный в API.

![alt tag](https://pp.vk.me/c836324/v836324397/bd05/Z2zV9zoecBg.jpg)

Главный экран с результатами поиска (с предыдущего скриншота).

![alt tag](https://pp.vk.me/c836324/v836324397/bd0d/47Xx_zumyFE.jpg)

По клику на Card View (карточку фильма) отображается экран подробных данных. Информация размещена на трех вкладках.

![alt tag](https://pp.vk.me/c836324/v836324397/bd15/5SOEwKFA66o.jpg)

Экран оптимизирован под ландшафтную ориентацию.

![alt tag](https://pp.vk.me/c836324/v836324397/bd1c/pcHgT2CuSQA.jpg)

По нажатию на кнопку "Сеансы" на Card View (на карточке фильма) отображается экран сеансов для текущей даты и ранее выбранного города.

![alt tag](https://pp.vk.me/c836324/v836324397/bd24/3Z1W2x0wt9o.jpg)

По нажатию на иконку календаря в меню появляется диалог выбора даты для поиска сеансов на другой день.

![alt tag](https://pp.vk.me/c836324/v836324397/bd2c/01b8kl_sBk8.jpg)

По клику на Card View сеансов (карточку с информацией о сеансе, которая находится под надписью "Список сеансов") открывается окно Google Maps (в пределах приложения), на котором стоит маркер с названием кинотеатра (которое было на той карточке, на которую кликнул юзер).

![alt tag](https://pp.vk.me/c836324/v836324397/bd34/jNHLmu_Ne8E.jpg)